初戀既影響真係咁大？

成日都凝住凝住覺得對方心入面仲有佢初戀
每次一諗到呢到就覺得好痛苦

好似無論自己幾努力/幾愛佢都好
都冇辦法做到佢心入面既第一位

我自己黎講完全唔覺得初戀地位必然>>任何一任
對佢付出幾多可能都不及佢初戀既一句說話

我明白有時候留戀既可能只係段回憶同青春
而唔係個個人
但都好唔鐘意呢種感覺

加上佢上一個好似hurt得佢幾深
搞到我硬係覺得佢冇辦法完全信任我 同毫無保留地愛我

到底我可以點

哈 又一pair準備分手 開心~

多餘 有得你屌就屌啦

我都覺得自己已經做唔到毫無保留咁對下一個

比時間同耐性
用行動話比佢聽佢係可以信你

要搵到個感情生活係張白紙、你又鍾意、又可以一齊到嘅人好難
如果你真係好愛對方嘅，咁就唔好怕付出或者覺得自己俾多d愛等於蝕底嘅一方
可以俾更加多嘅愛同時間去陪伴佢等佢感受到
簡單d黎講就係去做唔怕受傷嘅大愛撚
雖然都容易會驚第時佢會唔會好返就走人
但係起碼付出過以後唔會後悔

唔知點講 其實我唔介意做愛多啲個個
只不過係一諗到佢唔夠愛 係因為心入面仲有以前個仆街
就會好燥好燥
Anyway thanks

A0>A2>A1